陣地戰次次損失過百 走啦

勇武 , 多謝你們 , 但黑犬步署成日 , 而且水炮車在 , 你們只會送頭 , 你走和理非自然散

支持唔打陣地 小心呀

手足無必要送頭，交俾和非啦

上次POLY一晚死過千手足 , 求下你地冷靜

推，勇武一個都不能再少

快撤
黑警計劃圍捕

唔好再陣地戰

PLAN了成星期 , 一野用曬魔法好散啦

見好多女仔好前 , 新手多 , 黑犬一衝依D全部捉曬

屌，去現場叫啦

推

黑企要人

利申已離開戰場

唔好送頭

求求你哋唔好再打陣地唔好留守，緊記be water呀大家

今日每條街都預先塞住啲曱甴狗，絕對唔啱打陣地

喂五毛,唔駛你貓哭老鼠呀

屋企要人阿

黑犬唔插都揸爆 , 無NUMBER無得追究 , 見佢地企後D

拉

半年啦，仲問點解勇武唔走，證明你一次都無出過啦！

又玩分化，你行完先講

各有各做啦，互上補位

同意 不陣地

陣地戰唔係問題，要識得講得出做得到 Be Water. 唔好送頭，留命長期抗爭！

一撚早講左咪撚港島
未召集前講左去九龍
明明都好多人支持
又唔知邊班撚屌又港島
屌你老母

實力、武器、裝備懸殊， 陣地墊冇著數， 一定要be water, 轉地下

同黑犬之間無rb
後面成堆人
是大失血先兆

支持

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

agree

唔好打啦 開花啦

你都戇鳩
後面和里未走呀On9

勇武做野唔洗你教

遊行到10:00 唔洗保護

Tui

快閃快閃

冇裝掩護有裝撤退

中環見到陣地 求下唔好陣地

留有用之身

放完大技
好搵和理非做盾

pish

前線想保護和理非

搵和理非擋呀 唔洗怕醜

點解要行返陣地戰嘅回頭路?

等d人散得七七八八都要9點了，太夜加中環唔適合開戰。心水清應該知中環最大目標只有交易廣場，打馬路無意思，快閃交易廣場才是上策。

遊行終點附近大量狗車
前線手足自行評估風險
似想包抄

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

和理非唔洗保護架，唔好陣地！

真 幾千警力 咩都部署好 冇可能港島打

因為有經驗勇武都知今日唔打

你先真係戇撚柒鳩，雙方武力懸殊勇武打親陣地次次都受傷又被捕，而家和理非唔想咁重要既兄弟姊妹受傷或被捕，請佢地先走，千其千其唔好留守。

今晚作用不大！

Push

陣地 不了

be water

岩啊，和理非先係盾，勇武走先

俾心心嗰班想點

齊上齊落
多謝勇武手足保護我哋
保護完之後你哋要小心啲
安全返屋企

走啦

唔洗擔心和理非，佢地走得仲快
同埋佢地身無野，捉到都無用

仲要極重狗 部署哂 冇得打

勇武三思啊 今日和理非大台港島唔適合打
有咩聽日先決策啦

食古不化 仲話相信前線有腦

港島的確不宜久留。

翻過海先諗

Pish

聽朝要人

水炮車喺天后向銅鑼灣方向去緊

港島佈防佈到個個街口都有一隊狗 睇路啦

幫推，雖然推唔郁

可能係有幾個差佬卧底帶頭舉遮 其他武勇就跟住做

你點知的

其實都一樣
問題係唔好留戀陣地

你都戇鳩
最多佢咪開tg 和理非食兩下唔會死

不戀戰呀

未有衝突下
大家可以齊上齊落

天氣凍！屋企張床提早要人呀

解散勇武喇
有邊次會冇狗
有邊次唔係送頭
勇武都係番屋企收皮喇

屋企要人

快返屋企沖個靚涼飲返阿媽碗靚湯

坐船小心 好多狗喺尖咀碼頭

Be water plz

收皮啦 死五毛
拉

係咯，無勇武⋯⋯ 場運動好快輸

一夾無得走

不要打陣地了，和勇分開做雙管齊下，長期鬧爭架，齊上齊落，一個都唔想再少。

不戀戰呀！屌！

佢哋唔識嘢姐 和理非居多 連登特色 唔知本土派既勇武理念

閃人呀

push

鰂魚涌 水炮車裝甲車出發 1915

開緊party丫 32台

唔好同我講呢d廢話

聽朝早啲三罷好過
中環陣地無野好守
大家保存實力！

建議唔打陣地戰今日應該冇需要

龍尾和理非一完

班狗肯撚定咬人

唔好打陣地

請各位前線兄弟姊妹唔好留守唔好打陣地，你地每一個都好重要，和理非識得保護自己和互相協助，你地可以先走，好多謝你地，感激不盡

關咩事
上次圍尖沙咀夠係九龍

和理非走咗好多架啦 勇武快啲返屋企

企定一個位等人部署

?

撤

講咗幾撚多次
係和理非cover勇武手足走先呀
唔係「無gear既走先」
而係「有gear既走先」呀

作為和理非我地識照顧自己架啦。謝謝手足

呢次係和理非向政拳及海外既一個表達,
今日過百萬人出嚟已經足夠

不要留守打陣地, 希望大家平平安安番屋企

小心呀

睇緊，唔知玩緊乜

幫推

開花好過

根本實行唔到
你當勇武無腦架？

走

唔好打陣地，快閃堵路裝修安全

上次尖沙咀咪實行到囉

唔洗保護和理非架
求下你地保護自己

做乜變咗玩掉水樽

黑警包圍緊 小心
黑警包圍緊 小心
黑警包圍緊 小心

金鐘班人做乜鳩

留戀就送頭

上次唔洗過海

散水撚又岀現
咪當前線on9

幫推，翻過海先諗其他嘢，咪一陣黨鐵又玩嘢

yes
已經唔係冷唔冷靜嘅問題,可唔可以用下腦, 把遮永遠都唔會擋到子彈
避彈衣都冇講咩打仗，唔好畀連登洗腦啦

if 要勇武必須地下化

手足門 唔好送頭

前線係萬能係唔會錯既就唔會poly守到咁啦

班狗比我地屌左成日，唔好送頭啊

支持唔打陣地
走啦

不打陣地，係都去各區或明日黎明

18區

死五毛。打字都有陣大陸味

唔好玩傘陣
入返遊行路線

不要陣地 對峙

習近平甴近平

唔打陣地

一早行完返咗屋企

保留實力，屋企要人

聽民陣話 快啲去海皮方向走 過海返九龍

推比現場人睇到！

冇必要陣地
而家等人數即可

真

理工呢？

聽日開花

緊記小心駛得萬年船

兩個都無錯
如果poly啲報導唔係9成fake news的話
入面真係好多新手
事實就係有人根本打緊先知自己變咗前線

真
仲打嘅唔係鬼
係on9

勿忘理大慘敗原因

今晚屋企要人！

勿忘理大慘敗原因 請勿送頭

手足 唔好打陣地

雖然我唔信前線手足仲會碌連登，但我推，be water呀手足

咪撚再打陣地啦
半年喇
咪撚預約被捕

咪送人去死
現時根本沒需要衝

陣地輸硬

快走 要打嘅返九龍開花

p

Agree

講左咁多次都唔改，就係送頭，就係on9

求吓你地，勇武走 please, 一個也不能少！🙏🙏🙏🙏

不在場先會唔知今日手足目標

be water

人哋一衝過嚟
又咪係走
一陣又有手足走唔切 比人拉

走啦 好嗎

每次打陣地實有手足被捕
所以唔好打陣地

A

勿交頭 推

準備送頭了

預約被捕

唔打陣地
Be water

真
手足好走啦 今日行嗰陣都見到啲狗霸左幾條天橋
以往全部都係記者企天橋影相

千萬唔好陣地戰。這次戰爭是長期戰來的！

Be water!

Good evening sir

聽日打過，走啦

屌 叫前面走

唔好陣地呀，況且中環有咩建築物可以比你做陣地？

勿忘理大慘敗原因 請勿送頭
陣地 (X) 快閃路障( v )

公道d 講 班狗今日 成日都養精蓄銳
行果陣 佢地都係高位果度hea 同放哨

真係唔好送頭,留力打開花

開花

靜靜地...

個問題你知唔知係邊，就係明知佢地唔應該咁做，你仲表現到同情、理解，而唔勸阻，搞到佢地次次都主動獻身繼續做condom

前線咁樣死，你都有責任

勸左無數次

人類總是要犯同樣的錯.jpg

今日遊行有 不反對通知書
班和理非 唔駛你保護

唔好打傘陣
班狗衝出嚟
一陣後面路過 唔知咩事 比人拉理

有班和理非就係到叫有裝走先，結果大家都唔洗走

雖然未必你哋會睇到，但係請聽下我呢個老嘢講句，你哋都係快啲走啦，唔好再作無謂犧牲

推多次手足 就算最遲走都會俾人捉

要死唔通唔由得佢地死咩 黑警真係好做 如果每次安排下每個uc 扮留低就有人送頭 係智力問題 冇得救

陣地係等圍捕，謹記Poly教訓

S

唔係個個勇武都咁有經驗

從來無當前線戇鳩，而且仲係十分感激佢地，但次次打陣地都大量受傷及被捕，絕對唔想見到咁寶貴既兄弟姊妹再有相同遭遇，先至希望佢哋可以安全咁走。

今日偷偷地好似捉左十幾個

次次爭普選都傷咁多人 走啦 唔好再搞

咪就係陣咩地呀擺哂傘陣即係等於人肉路障班狗沖過黎咪一樣係走夾唔逗..悶撚到記者都開手遊GAME玩下啦

屋企要人

勇武 等 和理非
和理非 又等 勇武
大家唔駛走 又等被捕

我只係唔想手足 受傷 🤕️

不要陣地！
今日港島班狗部署好曬
明知人地準備好曬就唔好去預約被捕
搞到大家封死曬係港島就唔好啦！

小心黑警用羊群心理引大家去陣地戰呀！

絕對別去守 rb 別打陣地
要留有用之身
做有用的事
同黑警打完全不是有用的事！

根本大學就見頂...底牌比人知道哂亦都封鎖哂...玩完1999

走左未？我唔想返轉頭趕佢地走

推推推

推，希望今晚和平收場，屋企要人啊

no送頭
開花有利

想講自己香城online咩職業都做過
其實和理非真係唔需要勇武保護
啱啱仲要畀人屌仲唔快啲行前線走唔到
但其實勇武係一種心態嚟
就算我冇戴豬嘴都唔代表我唔可以保護人
再者其實應該係 和理非掩護勇武走
勇武轉場先啱

反正狗一衝過黎又係大大班人跑
點解唔識得be water 早少少走
返屋企啦各位手足
poly一戰仲未汲取教訓？
夜晚+陣地=死傷慘重

現場勇武手足默哀一分鐘跟住好走啦

今晚8:09分呀！！！

係⋯好多人個心態係有gear先叫勇武
勇武除咗心態其實仲需要獨立思考能力
下下都人做自己就要做我真係覺得咁樣送幾多次頭都唔夠

推，贊成勇武走先！

唔係要大家捉鬼，而係提提大家喬裝狗一定係人群裡面，挑起大家情緒，引導大家做某d野

要勇武既日子一定唔會係敵人準備好曬既陣地裡面

走啦，留返和理非玩

講好咗12月9號升級~請勇武盡快同和理非一齊離開

已走 終於其實圍哂 仲上裝真係on9

和理非不用勇武保護，拉到都告唔入，勇醒顧自己先啦

推
你地每一個人都好重要

做完要做嘅野好走

由7月講到宜家
切忌陣地戰

仲有好多便衣

你哋好珍貴嫁

Wc3647 白色小巴為狗車係金鐘夏慤道

想知留守派嘅諗法

一齊走

黑警布防晒 個個街口有人
唔好留守

be water, 放棄陣地戰

屋企要人啊，港島陣地戰大家都明冇意思唔想手足甘凍比人扑頭按係地啊

我再推，過翻海先一片天

全部屋企要人
仲留係到既係鬼

唔好陣地戰了

請勇武立即離開，和理非有腦，唔洗你哋保護

128

喺另外一邊叫勇武休息一晚，和理非大舉進場，點知俾人X，話指指點點⋯⋯

五眼聯盟同歐洲就係要見大量和理非出黎，先會推動到各國嘅人權法，黑警你估舍勇武咩？佢哋仲舍各國嘅人權法，永遠大灣區！

呢度就理性討論策略，知所進退！

其實我好訝異今日主動開傘陣既人 經歷左cu同poly 到依家已經都半年 我真係理解唔到

唉

我都想知

今次真係前後包 小心

勇武要聽多啲意見喇

鬥長命的抗爭, 智慧撤退啊！

越戰

搵癃捐

唔打陣地

好撚多狗車經過sogo向緊灣仔方向。

totally agger成班好似帶咗gear唔戴好蝕底咁
睇撚住成堆上晒裝 同佢哋講完又好似聽唔入耳咁
上車走算

唔好再陣地啦

走走走

一係新手 一係MK 一係童黨
利申: 唔會割